7:00 星光大道 萬人大合唱 拮爆黑氣球

個活動其實仲係咪仲有
怕去到on99 人影都冇
見個個都淨係講五區開花

p牌一推

唔係話唔環保
唔用黑氣球咩

但係依然會呢個鐘數喺嗰度集合？
冇見到人講

係咪堅有？TG go 冇聲氣禁

會唔會係太早冇乜人諗住去

想問有無人知今朝尖沙咀放黑氣球補捕人仕消息

「國殤日黑氣球嘉年華」警員截查汽車和人士，帶走多人